反擊港共區選輿論戰，要令呢個口號深入民心

反擊港共區選輿論戰，要令呢個口號深入民心,如

「林鄭與黑警
就是暴徒！」

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

推爆呢個口號：「林鄭與黑警就係暴徒」

建制港共正發動輿論戰，叫人區選唔好投票比非建制否則就係支持暴徒。

仆街政府同黑警聲明日日暴徙前暴徒後，我哋就要讓香港人對咩係暴徙嘅定義深入民心：「林鄭與黑警就係暴徒！」

推爆佢！